# README #
1. В базе данных имеется таблица

CREATE TABLE SalesStatistics
(
	LowestLevel_Classifier_Type1 NVARCHAR(50) NOT NULL, 
	LowestLevel_Classifier_Type2 NVARCHAR(50) NOT NULL,
	LowestLevel_Classifier_Type3 NVARCHAR(50) NOT NULL,
	LowestLevel_Classifier_Type4 NVARCHAR(50) NOT NULL,
	ShipDate DATE NOT NULL, --Дата продажи (отгрузки)
	Amount NUMERIC(28, 12) NOT NULL, --Объем
); 

Создать десктопное приложение на языке C#.

Приложение должно позволять пользователю выбрать любое сочетание типов классификаторов, по которому оно будет загружать и оптимизировать данные.

Также пользователь может выбрать способ обработки данных (по дням, по месяцам, по кварталам).
После чего загрузить данные и "обработать". Под обработкой подразумевается ее ничего не делающая симуляция.
Например, пользователю может выдаваться сообщение, о том, "обработка выполнена".

В сочетание может входить любое число типов классификаторов, каждый тип - только один раз.
Например:
	LowestLevel_Classifier_Type1
	
	Или:
	LowestLevel_Classifier_Type1
	LowestLevel_Classifier_Type3
	
	Или

	LowestLevel_Classifier_Type1
	LowestLevel_Classifier_Type2
	LowestLevel_Classifier_Type3
	LowestLevel_Classifier_Type4

	и т.д.
	
Приложение загружает в оперативную память данные о времени и объемах продаж по любому выбранному сочетанию типов классификаторов,
и размещает в оперативной памяти эти данные для дальнейшей обработки так, чтобы осуществлять максимально быстрый доступ по сочетанию классификаторов.

Также данные в памяти агрегируются в зависимости от возможных способов дальнейшей обработки данных: по дням, по месяцам, по кварталам.

Также следует создать ничего не делающие методы-заглушки соответствующие перечисленным способам обработки данных.

При разработке объектной модели следует иметь ввиду:
 
а. Способ агрегации зависит от выбранного способа обработки данных.
б. Необходимо предусмотреть, чтобы та часть приложения, которая отвечает за размещение данных в памяти и их обработку, могла работать с любым количеством типов классификаторов. 
в. Необходимо предусмотреть в дальнейшем добавление новых способов обработки данных (помимо трех перечисленных). 


Обращаем внимание, что выбор сочетания классификаторов осуществляется до зарузки данных в приложение.

Для GUI можно использовать WinForms или WPF.
В случае необходимости можно добавить SQL таблицы (если посчитаете нужным).


2. Дана таблица со статистикой продаж.

CREATE TABLE RawSalesData
(
	Channel NVARCHAR(50) NOT NULL, --Канал сбыта
	ProductId NVARCHAR(50) NOT NULL, --Товар
	CustomerId NVARCHAR(50) NOT NULL, --Клиент
	ShipDate DATE NOT NULL, --Дата продажи (отгрузки)
	Amount NUMERIC(28, 12) NOT NULL, --Объем
); 

Таблица заполнена так, что одному и тому же клиенту продажи могут осуществляться через разные каналы сбыта.
Написать SQL-скрипт, который изменяет содержимое таблицы таким образом, чтобы у каждого клиента был указан только один канал сбыта.
Для каждого клиента необходимо выбрать тот канал сбыта, в котором этому клиенту был продан наибольший суммарный объем товаров.

Следует исходить из того, что клиентов гораздо больше чем каналов.

В качестве СУБД следует использовать MS SQL Server (от 2012).







	
